踢街波勁要有乜技巧？

生得矮 有速度 但就係成日比大隻佬洽

士巴拿

好似巴塞咁囉
練好啲球感技術走位企位

如果啲隊友好撚豬可以點做？

如果自己隊啲隊友 中意死扭唔識組織咁應該點撚樣

換隊友囉
學曼聯

技術差係咪交波就冇死

惟有企啲靚位睇佢傳唔傳俾你

又矮又技術差好似係冇撚得救

好講天份

自問球感ok 但身位真係唔撚掂

自己好波又點會有班豬隊友.
通常自己都唔係好得幾多

操大隻 學阿古路既踢法

問下siuma
同過佢踢，起碼5個人以上先搶到佢波

有冇咁撚勁 五人場咪玩曬

睇你地係FOR FUN定打比賽爭成績 如果係FOR FUN 講真果句 改變心態 轉玩快樂足球 但自己繼續努力做好同進步

因為你點佢地/屌佢地 只會大家傷感情 慢慢唔會再一齊踢波 你做好左自己咪算

睇下廖億誠

著拖鞋磨薑

有體力夠晒做
睇下維度加度素
掃都掃死你
煩到你喊
有波就到

Thank you

佢學踢波果時學壞左師 依D無得救 佢地去到60歲都一樣係咁 一係唔同佢踢 踢既咪唯有接受囉 你屌佢又唔係

無人交波，你都係托柒

真
跑足全場嘅話
基本上唔休冇位置

改變意識係咪比改善技術更加緊要

但最難練 有d 90分鐘仲迫

基本上有d人天生唔係進攻球員都鐘意上腳造波但佢地其實打d穩陣波仲好 唔好上咁多腳 有波就交比勁人carry 咁對隊波仲好

無限氣全場掃蕩
有返咁上下速度
唔會有隊友唔鍾意

技術唔好打住清道夫先囉
跟住上閘
再慢慢打上去

梗係啦 你識係岩既時候做岩既野 起碼唔係黑洞/老鼠屎先 咁樣D FD會預埋你一齊玩 因為同你FD底你又做到岩既野(即使你唔係好勁都好) 玩起上黎都有癮先

遇過D人一味打前鋒死扭 扭到無位比人夾死要叫救命果時先搵隊友比。大佬呀 我地辛辛苦苦搶個波返黎交左上去比你 你唔做快速組織快攻 而係死扭 扭撚到人地回哂防 你個波死哂先交 咁實輸啦 最慘既係佢扭失左個波 我地本身上去支援你既後防又要跑返落去追波 過多2次真係唔上 哂氣力 慢慢依家已經無再約踢波

所以細細個學踢波果時學岩野好緊要

街波根本唔洗技巧
你邊飯勁就做邊飯

有人長氣到仆街 踢兩個鍾都飛足全場
有人跑得快 有人有腳頭 有人有身位

波到前留意下識波嗰個嘅位置 比多啲時間自己 唔得就傳

有MMA底都唔會屎得邊

我覺得係要KEEP住睇人
唔好DUP低頭踢波
傳唔傳到波唔係你技術好唔好, 而係你係咪拎波嗰一刻已經知道隊友喺邊
可以控, 推, 交定解圍, 就係靠有冇一早睇到身邊既形勢係點
最勁嗰D職業球員就直頭連老遠既隊友都睇到, 一野就大轉邊
有D就識得用自轉360黎擺脫, 呢D就技術要求再高D同埋要好冷靜唔怕俾人迫

Thank you 矮瘦如果冇身位點樣搶波同防守

杭住唔亂出腳都夠做啦
推就跟住佢, 推甩腳咪篤走
同埋有隊友嫁嘛, 唔洗下下自己冒險出腳搶波

Thx 係咪一定要前後腳扎馬

唔好同人踢埋身 早啲甩 多轉向

無撚錯。

差唔多
不過唔係種死對腳, 最好踩下踩下, 如果唔係俾人過左都回唔切身追

講咁多都冇用 最緊要識回傳橫傳
唔好諗住回傳橫傳係佐真奴軒達臣先做
街場最多係搏腳都未掂既人

要有鬥心同眼神

呢兩樣練到有唔難, 但要精進就需要日子苦練

睇嚟師兄有啲料到

試過街波撞到人飛開2米遠
利申瘦撚 自己覺得好關食位事

又咪係踢下衛生波
真係勁嗰D過左你都未知咩事

同肥屍做朋友

最憎同消防員踢, 真係成架貨車咁
直衝撞開我

街波根本唔使技巧
腳頭夠重ban埋去都好夠威脅

盤扭果啲就唔好練啦，街波啲人茅到嘔，見你好扭會掃多你兩腳

比大隻佬恰最簡單
唔好正面單挑,傳走佢再走位
既然有速度就應該可以帶佢遊花園
大隻佬唔食你位就咁痴身都好撚煩
拉邊遊黎遊去可以少啲呢個情況
同埋傳波意識,揚位個啲
五人場都係一條TEAM黎
唔好咁獨

利申:同你一樣身材,最後被大隻佬係盲眼位撞撚到斷骨既一條廢柴

搶波有冇技巧

明撞就睇身體質素 你腳位食得靚 都可以撞低大隻過你既人 當然我都試過比人撞開